ARKK升浪已經展開，今日高位明日低位，呢幾日12x最後特價時段

與其買妖股長揸又唔撚敢
其他重磅股又覺得唔夠乾身，驚會回調

完全睇唔出唔入尚算低位嘅ARKK有咩原因

利申all in

又水人接

唔使我出post都大把人買
真係俾我水左
半年後會多謝我

半年後屌你

而家個個target日回報10%

佢上返149我就即刻放晒佢

上一次見呢啲post係二月尾

真

你都ON9，阿木已經玩撚完
好快跌到落100都無，有得酒就好酒啦

我都諗住長渣ARKK,
雖然150嗰陣買左第一注

現價都唔係好貴 買得就預左大波幅